2020沙田大圍馬鞍山谷限時招生

而家個grp沙田大圍馬鞍山嘅人都有
唔使怕寂寞
歡迎入黎搵下飯腳
不過殘體5p厹娘娘就不了
潛水三日即踢
入過又踢左嘅重新開放
24小時秒回谷
你自認夠多野講又玩得嘅就入黎啦

玻璃心可入？

我地好mean 無人會氹番你
你ok我地就ok

我屌你老母

我都鍾意mean人 但唔鍾意俾人mean

可以加入一齊mean

Come on James

入你老母臭閪

入左 俾人笑緊 心碎中
鴨免可救禾？

你邊位

鴨免你係po貼圖
我俾人笑得仲勁😭😭

Btw 鯨魚幾nice

偽毒鯨

佢唔似
講野幾nice 似用heart對人 應該係真毒！

Push

Pish

好多女，好正！